釣魚巴打幫幫手

小弟新手一名，係碼頭岸邊玩沉底，但次次都龜，有冇ching教教小弟d技巧，早日破龜 thx🙏🙏

推